---
date: '2009-10-19'
excerpt: Les derniers éléments de la démo de notre projet Zelda Mystery of Solarus DX sont désormais réalisés.
tags:
  - solarus
title: 'Zelda Solarus DX : une image du mini-boss'
---

Les derniers éléments de la démo de notre projet [Zelda Mystery of Solarus DX](http://www.zelda-solarus.com/jeu-zsdx) sont désormais réalisés. Il s'agit de l'intro, imaginée par Neovyse, et du mini-boss du donjon, une création inédite de @PyroNet. Voici une capture d'écran de ce dernier, même si je vous accorde qu'il est difficile de s'imaginer comment cela peut rendre dans le jeu à partir d'une simple image :

![](http://www.zelda-solarus.com/images/zsdx/khorneth.png)

Ce mini-boss répond au nom de Khorneth et étant donné que c'est le premier mini-boss du jeu, il est relativement facile à vaincre. Cela dit, les testeurs examineront si sa difficulté mérite d'être réajustée :). Le boss du premier donjon, quant à lui, vous donnera plus de fil à retordre. Prévoyez vos fées ! En tout cas, nous vous avions promis des boss intéressants et inédits, donc c'est bien parti :)

- [Galerie d'images de Mystery of Solarus DX](http://www.zelda-solarus.com/jeu-zsdx-images)

A 2 mois de la sortie officielle de la démo, la dernière phase peut donc commencer : les tests intensifs ainsi que les traductions dans d'autres langues.

J-60 !
